作為FA，都幫唔落FA

［借人AC用］
最近多咗好多三日牌加入，多到滿一條街，其實無問題，但係反光背心唔係代表你唔使俾人打，同埋你真係有足夠能力？
依家咩事，口講中立、人道主義
但係服務廣泛:
帶標語
交通督導
消防滅火
和事佬
人鍊保護

係抵屌我地俾人鬧就預咗，肯改善，肯聽從意見先係香港人

先講下常見問題

［打鬥點］
催建幫C bird,現場環境唔安全，行去做架兩講咩使命，你行入去阻人打就真係干預，係型就檔勇武俾人打
道理講唔通架嘛
當然，係要事後救下既，唔理藍絲又唔得既，不過都唔會包兩下會補HP，所以不存在幫對家補血打自己友，光環一定要既
要做野係事後現場環境安全唔該，唔好阻住街坊，其他街坊見到FA咁危險都衝入去做架兩就拉走佢啦，傷到佢無人做急救點算

［裝備］
裝備L好多無意義既野，手套都無足夠，好想提下各位FA,出得黎就預咗係為件事，為自己既崗位，唔係為咗型同干涉人地既崗位果D咩滅火筒、指揮棒呀、旗呀尊重其他前線啦

［能力越大，責任越大］
FA人人都可以攞個牌+件反光衣，但係勇武訓底果時都希望有適當既急救，你係可能有好多原因所以即刻考牌做急救，但係人地既傷口唔係倒兩下撻塊Gauze 就係
好多人頌揹住好多綽號，原來都係普通急救
人地要分護士醫生急救係因為職能範圍不同，依家好多又EMS又rescue,唔好啦

［處理］
一係就撻塊gauze就走啦，洗得就唔好咁hea,周圍摸完摸塊gauze掂返落人地個傷口度，我地係減少感染，唔係增加
係前線叫人原地除罩洗眼

［衣著］
唔好有咁多奇怪既玩法啦，人地半死頌要分析你係邊位，有人之前同我講濕咗個頭暈暈地見到有美軍幫佢急救
果D魔術貼唔好咁多玩法啦，唔駛show你有幾威，FA/Medic/Nurse/Doctor咪得囉
香港加油呀習慣TG呀，唔好用啦

最後：
保障自己保障傷者記得戴套呀專業既FA
保障自己保障傷者記得戴套呀專業既FA
保障自己保障傷者記得戴套呀專業既FA

利申：2014做到依家，我只係一個掃地既觀眾，各位勇武同肯出黎既人，希望你地一生平安，煲底相認，勇武幫我簽個名，一生偶像

我內心就一定唔中立架啦，但係出得黎就係急救，做得急救就係急救，同記者一樣

光衝香港，時代革命
不割蓆，不分化

First Aid 加油

同意FA就係要做返FA嘅職責
同樣記者都係做記者 你唔會見記者幫手set rb嫁嘛

想做多啲前線嘢就著返個前線裝
唔好著反光衣當擋箭牌

其他aseptic technique唔係普通FA會識（好似係）

推